## 📖 OBJETIVO
Recentemente iniciei meus estudos em React, e nada melhor pra testar os conhecimentos do que aplicando em um projeto prático. Essa simples SPA alimentada por uma API Rest nasce da minha necessidade de executar os conceitos que aprendi após alguns dias lendo as docuementações do React e do React Router.

## 💻 TECNOLOGIAS
<h3>Front-end - React.js<h3>
<h4>React Router Dom</h4>
Utilizado pra fazer o roteamento e dar vida para a estrutura de SPA
<h4>Axios</h4>
Empregado para fazer as requisições HTTP a uma aplicação WordPress, onde subo o conteúdo do Blog e do Portfólio

<h3>Back-end - Headless WordPress<h3>
<h4>Custom Post Type</h4>
Para diferenciar as postagens dos trabalhos e organizar as requisições de forma coesa, criei um Custom Post Type "Works" no WordPress, responsável por englobar o conteúdo que preenche a página do portifolio

## 💡 O QUE APRENDI
<p>
Além de exercitar conceitos básicos de front-end como design responsivo e html semântico, esse projeto foi muito útil para aplicar conceitos de componentização, organização de código, continuous delivery e deploy.
</p>
